今日我既好同事last day了

今日我好同事last day了
希望大家可以俾句祝福說話佢
我知佢成日都上連登
仲係公司偷用我電腦睇我連登account
不過我唔怪你

祝你前程錦繡 一帆風順

年年都有今日

Tits or gtfo

唔明咩意思

一個地獄跳去另一個地獄

走咗就做朋友啦

將來有機互相幫助

其實依加份工唔錯咖 似天堂

加油

我今日都last day

點解轉工呀

又唱9me

公司依家乜人都請 升既機會又少左
加上新工offer好 高依家3k

咁就緊係走啦 我同事轉左去幫林鄭打工

On撚9

可以做朋友

我都今日last day

咁多人last day？你又點解唔做呀

一言難盡

我d同事都係狂上連登

總覺得自己就黎被last day